點解自殺=做傻事？

點解要阻止人地自殺？
知唔知對於某啲人嚟講死亡先係唯一解脫？
你又唔係人哋，憑咩講唔需要去到呢步？
你點知人哋面對緊咩痛苦？
憑咩左右人哋點對待自己嘅生命？
有啲人天生就係悲觀，點解要迫樂觀正面開心？
生存咁痛苦點解仲要迫人繼續？

道德撚既諗法

個個死晒
幫我為李賺？

邊個為你賺？

乜鳩？

仲未有人答到

因為人都死左
你點講都得

其實你唔影響到人 成個人消失既話 就應該唔係大問題

如果唔係
好似你死左 又要人執屍
又可能令公眾不安
又可能令人心理受到困擾日日睇精神科
導致要比好大既醫藥費用 仲可能永久性創傷
又要救護車出動
出車又要錢 又要油
又要可能救你條撚屌搞到其他真正想生存既人可能耐左而失救既風險

又要醫生試下救唔救得返醒你
又可能為救你急症而搞到其他人又要等你條撚屌
救唔返又要送你入冰室 阻撚住個位
個個推緊你入冰室既護士都會咒罵你阻撚住曬
之後又要搵黑車送你去火葬場
又要油又要錢
之後又要人力物力去燒你條屍
用咁大火又要水電媒
所有人力物力水電媒加埋個條數唔該死前找左先

所以自殺真係好撚自私 對商家佬黎講少緊個奴隸 對所有受影響既持份者黎講係阻撚住曬收工

總結 唔好搞咁多野喇屌

佢要死仲諗對個社會有咩影響？
個社會點對佢？

咁安樂死係咪就可以解決到以上問題
我已經同意了結生命唔需要救援
係咪就影響唔到人

樓主勿輕生

潮文

你啱呀 快啲死啦 根本無人阻你

因為好多自殺者係有情緒問題/精神病/好後生等等
佢地個時並唔清醒 唔完全理智
所以話佢地做傻事
但我同意樓主
我支持安樂死
西方國家安樂死其中個條件係「當事人係下決定個時係清醒 理智嘅」
咁安樂死變相可以等真正想死嘅人死
而唔係一時意氣自殺 做傻事

以下边样野唔系由自己控制：
A. 生
B. 老
C. 病
D. 死

認同，自殺可以係認真考慮過做嘅決定，唔應該阻止呢啲人死

走啦屌你老母

True 明白事理

因為死後世界更悲慘

垃圾樓主

同意

你點知